# 🧭 Accueil

Bienvenue sur le wiki ENSIBF Club mousaillon.

Tu trouveras ici un bon nombre d'informations pratiques sur les formations ENSIBS, les campus, et la vie étudiante en général.

## Contributions 🙌‍

Envie de contribuer ? La documentation est sous [licence CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) et toutes les informations pour participer sont disponibles sur le [**dépôt gitlab**](https://gitlab.com/Sykursen/ensibf-wiki).

Merci à tous les contributeurs qui font vivre le wiki. Sans vous pas de page cocktails et des sections villes dégarnies.
